警方呼籲市民勿自行清理路障

星島日報報道】今日繼續有示威者號召「三罷」及堵塞馬路，警方發表新聞稿，批評示威者今日繼續在全港多區大肆破壞，並在不同地區用雜物設置路障，嚴重破壞公共安全和秩序。警方又指，留意到今早在香港理工大學附近有人堵路，其間有市民自行清理路障時，被投擲磚頭和硬物，對於人身安全造成極大威脅。
發言人指，早前亦有人向清理路障的市民投擲硬物，例如在昨晚，示威者在海底隧道九龍出口的附近行人天橋投擲膠椅，其後更擊中行駛中的汽車。前日，示威者在西區薄扶林道一行人天橋向清理路障的市民投擲硬物，令該名市民頭部受傷。警方警告必須立即停止所有暴力行為。
警方呼籲市民盡量避免在危險地方自行清理路障，以免被施襲。警方會盡最大能力回復社會秩序和交通安全

黑狗又扮正義了

721 呢？ 高層落order 要無警時分喎。

黑警經常精精分裂！

咦點解佢唔提上水藍絲tk